厲害了我的國，外國禁新疆棉後，東莞即禁電單車報復

所有見電單車就沒收，咩美團，速遞用既全部未沒收。

片自己上網search

搵唔到片

減碳目標達成

最叻搞鳩自己d人民

幾時沒收美帝iPhone

禁埋晶片 iPhone Tesla

快禁iphone

乜都冇Wo

關咩事

關電單車咩事

咁燒撚哂啲電腦電話先啦

禁TESLA

快

on9
叫你啲領導乜總乜總唔好用iPhone先啦

醒目就兩部電話跟身

芝麻人真人麻煩

好似話有個地方集中燒毀電單車

一日已經燒左幾萬架，濃煙沖天，成個東莞不見天日，見唔到太陽

記唔記得有個蛋散用iPhone係微博出post抵制apple

你GOOGLE緊係無，支國野要百度

POST 出黎又俾人屌插支國野

B站搵有幾段片可睇下，有條屌晒老母咁

同問

關電單車咩事先

Btw幾時禁台灣晶片

禁iphone 安撞全部掉 只要係有關洋鬼子既野一概掉燒毁

想知個邏輯係點

個女人俾人連車托走

應該唔關外國事，只係普通社會主義既鐵拳，環保面子工程

禁摩
同報復美國無關

聽講年幾前已經做緊啦

CLS，真係石頭.... 腳

禁哂tesla benz bmw佢啦
睇吓班小粉紅同唔同你死過

條片話d濃煙今日下午飄到深圳同香港，各位小心

禁左好多年啦，一時時會做show大力打擊下

支那又搞窮人

東莞唔係十幾年前已經禁左電單車既咩

燒哂D電單車,又輪到垃圾共享單車抬頭
無敵內循環

電單車不嬲都準備禁
講咗好耐
同今次件事完全無關

邊度話關制裁事？

幾時禁哂波音同空巴的飛機?

空氣污染
亂
好多小城鎮都禁
多咗好多賣電動單車嘅舖頭

呢個社會不知幾多「買辦」靠中國條水搵食 / 唔希望香港人直接接觸中國事物：

支聯會（建設民主中國賣辦）
NGO（中國山區兒童買辦）
141馬夫（中國妓女買辦）
IG網店（中國淘寶貨買辦）

過幾日解禁電單車
大家買新車，gdp go go go

邊個話關新疆單嘢事？樓主係標題黨, 鳩噏當秘笈

改用電動單車
咪一樣係亂（芝麻人 dna）
同埋只係由污染問題變成爆炸問題

唔係一早禁左電單車

禁電單車同新疆棉有乜嘢關係

東莞禁電單車 應該係無牌駕駛問題，

屌咩，個死公安渣架廢鐵騎去捉人地架電單車

50步笑100步

咪係, 明顯2單野黎

電動單車其實仲危險
冇聲又成日產上行人路

通常有腳踏既電動 單車
唔過30公里, 未必會捉

但成部電單車咁款果D
又可以開上50,60
隨時比人捉

新疆棉同單車咩有咩開係？

我諗揸汽車嘅都未必個個有牌啦
（或者話，未必個個真係考個牌返嚟啦）

地獄鬼國真係快啲走

乜上面唔係揸電動車架咩

幾撚笑 係咪連人帶車燒

做乜撚嘢呀

收電單車有撚用咩

起碼有片有圖啊，聽講

會員編號：20867
會員名稱：Sky_Croc
註冊日期：2016年11月26日

【⚠️】
事蹟：多次自爆有玩支那 GAME。
詳細來源：

push this

btw 你個名

唔係好撚多年前已經禁晒啦咩

當初又叫人黎設廠

咪就係

電單車同黃色大纜扯唔埋

唔俾駁嘴

燒完又可以買新
國內循環 正式啟動

好多治愈片都係電單車騎手俾人撞飛，以後冇得睇了

係。
你部車掛個北京牌睇下佢敢唔敢郁你?

電單車啊⋯⋯
外賣車本身部車已經唔合法。仲要無牌駕駛。

連埋條女一齊抬走

東莞講”禁摩”講左做左好多年

利申：細個番鄉下成日見啲標語